你 看著迪基亞 便腳軟無力射波嗎

你 看著迪基亞
便腳軟無力射波嗎
馬達 近乎沒露面
靠普巴揳入嗎
攻擊有馬素爾去扭波都不差
看鍾斯那拼勁 每晚練習吧
曼聯提拔你
為了希望你 想讓你
英超獎座帶回家

難道沒練習太耐
魔性都追不回來
六連勝 帶着愛
每一分追回來
蘇斯克查連贏比賽
其實我太愛你
對過去太放不開

難道曼聯太好彩
生繡獎盃一籮籮
費SIR 卻 似慈禧
還日夜在指導 蘇B
魚拉突 放滿對你的愛 害怕一直也 再沒法輸波

which church

屌你老母
又幾撚啱音

其實實力未替代
一轉快車超前開
期望 有你帶領比賽
餘下的時間 更勁更可愛

幾啱音

邊間教會啊ching

克勤唱？

浮誇？

你真係改到我五體投地 竟然可以改到同大新信用卡一樣

魔通

g持

韻,是故意不押的

迪基亞註定一人？？

難道沒練習太耐
魔性都追不回來
再連勝 帶着愛
每一分追回來
蘇斯克查連贏比賽
場外有費格遜
對過去太放不開
楊格是寂寞太耐 不再泊巴心能開
馬迪也 快樂了 忘掉舊患所在
懷內 放滿對你的愛
華舒福又再 奠定這比賽